求珠海3日2夜行程推介

有男有女去
唔要邪嘢

飲飲食食，有乜玩
求各位師兄師姐推介

謝謝

過澳門玩 係珠海住

海鮮街有乜推介

間間差唔多, 但買海鮮要小心, 幾錢幾斤都要問清楚.

煮就無乜問題, 好平.

Thanks 巴打
仲有咩玩嘅地方介紹？
例如高卡車? 酒吧街!?

海洋王國law, ok既.

珠海長隆

食宵夜好地方？